全世界人口密度最高係咪香港？

香港呢方面有冇拎世界第一？

澳門

一個查wiki就知道嘅野要上嚟問

計左綠地棕地，唔係

一定唔係

淨係計旺角區好似係